想買Doulton濾水器嘅巴絲打入一入嚟

事緣係咁嘅，我最近就喺一田嘅Doulton專櫃到買咗個濾水器，叫Townton T9-CS。
咁當我去買嘅時候個sales就同我講Townton 同Fairey一樣由英國Fairey所出嘅，只係光面不鏽鋼同磨砂面嘅分別。
但係當我返到屋企上網再睇一睇啲產品資料嘅時候發現乜鳩Townton 只係一個香港Doulton代理有賣嘅支那貨，得個濾芯係用返英國貨。

為此我已經初步向海關作出咨詢，得到嘅答覆係呢個絕對係一個誤導性嘅商品說明，希望各位買濾水器嘅時候記得睇清楚。唔好因爲喺大舖同代理買就掉以輕心。

支那Townton

英國Fairey Doulton

呢個好似以前已經有post講過
咁之後有無採取乜嘢行動？

而家準備去返一田同佢退貨，如果唔肯嘅話就會正式向海關立案投訴

依d野呃$
冇用

快啲去啦